[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3628)

鑼拔臣巴 我了

Diu第11注針左
想出條串水

正想講九連針買左第十注圖曼
打緊字就入人入左

me

留多次先

高隆冇可能贏到架喎

Me

隊閪波lan la

我了

屌 第一次成功派錢就咁快1001
不過咁啱撞正999 好似幾老黎

一樣 10am 抽$100
依到lm留名先計

第十二注

手足一世平安

1234

那

cd

早d抽ok? 逼死我地咩 唔比我地訓

走盤ok?

Diu u
我訓左冇左1000
100你仲想訓

我幫你睇代領 你可以瞓先

想返到公司先抽姐

好

lm

輕鬆到

Lm

美國大波？

真

又50k

美國冇佩利錫

8點邊場似有半大/角大？

留閪咩
咪又係中雲巴同我

gun

雷神騎師王

買贏個場

加埋得嗎

又唔出水

有無富明朋友

傻西

今場要美帝

8點友誼賽求推薦

又收100k

我出過佢出 岩岩只係講下笑

太易了

玻利維亞2.5b x 哥撚2.5b?

好難唔要烏圭

收到wind
馬會比寶高屠到傻左
封左佢ac

Gun

玻似過哥

大把戶口

8點國賽半大3x1

我

幫主 半主

厄瓜多爾半主好無呢

打開戶口 有錢收咪中 無錢收咪唔中 哪來這麼多廢話

主主

中咗條1000蚊6串1

幫主蛇爐link有嗎

幫主料(中)
角球大c

I know

英格蘭咁都-2唔到，好撚黑

Joined

普蛇

委拉瑞拉
美國
彭美拉斯

美國角大點睇

點算 無人富明

你

買波後一分鐘 便有後悔聲音

0:0 ft

你留黎有閪用咩 咪又係唔中

好耐無見過你貼隊徽

5:1>5:3

一貼就對家入 好邪

想換手機
有咩好推介

彭美好似打真軍唔撚手足

不過最近一球球半盤勝率好高就真既

Iphone 11 Pro Max

ip pro max

Q

美國好準時！

goalllllllll

1:0 彭美

彭美!

彭1:0

烏圭上呀

彭美456佢啦

冇睇過
今次有咩特別?

要幾on9先會咁買

我上次玩英 有5,6場即場果時都這樣買不過好易改左貼率 要買勁多次

傻閪先買富明

IPhone 普

9.5s冰

烏龜 1.97>1.75

同埋買大細波好d 就算絕殺輸半都唔洗驚

半大cashed

即場角點買好

0.5/1

美帝屌打

美帝刷角

上次對墨西哥都係绀

咁

其實冇留意
啱啱先知係11, pro同pro max, 冇11 pro max

買完有女屌

屌 彭美入完一粒就鳩縮 想點

墨西哥超晒班

又豬 要戒賭了

美帝刷角!

球探係咪關注唔到？

不了

球探已死

摌機 冇左你TG

I miss you so much

刷下角啦

烏龜啲飛都企得幾硬，明明美國屌打

6.5

10000000

2c

即埸點買

刷呀

波都未識響

烏圭差啲入

美帝刷角啦

哥倫比亞場波係尻咁封想點

刷角啦 唔刷點入波

3場國際賽全部維持蛋蛋到尾

唔好咁快刷

又中

美國刷啦吊

00gel

烏拉圭原來咁廢

玻利維亞禁屌

哥倫2.5s

彭美比多粒

千奇唔好爆我波強

3c

彭美炒佢456啦

4c

8.5細88

8.5大

9.5s呢

繼續冰

88

彭美個垃圾

仆街原來係友賽黎

刷夠10c黎

5c

冇卡雲尼冇牙蘇就變左第隊波

報假？

Real

55555

彭美比多粒呀

彭美俾多粒啦

派

9分鍾入又冇半大

ok

車緊去ifc

委內瑞拉頂到完場

有冇巴打尋晚場馬拉維退咗錢？

彭美半大派

6c

角大輕鬆到

Cccccccc

輸既退
贏照派

彭美1:0 ft

im

想派都開唔到啦

厄瓜多爾半主派

Qqqqqq

k

美撚入一球都唔得？

1

屌 炸乜撚

ngo

做乜無啦啦爆角

2

點部署

有乜野驅使烏龜d飛咗硬淨

屌你老味龍都未中過

踢入個龍啊仆街

半場比多一c 我

希望條串有屍收

友誼賽就咪撚刷

買左

巴甲半大有無咁撚難開呀

365壞

8.5 88

係咪3場都未開波？

烏龜個賠率

謝幫主彭美半主

依家入角大定角細好
講左成粒鐘都未買

細

針

條飛頂到全格派一個

毒梟個12射係咪全部都係半場勁ban出底線

厄瓜有3球 派

支持

長井萬歲

未收到...所以想問有冇巴打退咗錢已經

g chi

半主cashed

美國8.5細 派10000

2.5s穩了 友賽 垃圾

我了

撐幫主

哥倫比亞等心區

死

半主

cashed

屌咩哥倫比亞同厄瓜多爾一齊踢搞到好亂

智利x墨西哥 2000

美國按屌？

兩隊15射1中 入一粒 全大已死

咩幣

津巴布韋

美國緊係美金

球探壞左？

頂到即找

未收到

屌你老母咩

訓多陣先

7c

8.5b準備收米

智利冇山狗

8。5s完,唔該

墨哥串秘魯?

彭美 開2.5大pls

0:1

0-1烏

哥倫2.5s仲有無得輸

烏龜

屌 美國又西。。。

求炸

下次

Friendly 球証接示是撚但

彭美大波24

9

Rubbish 波無var

9半至10半點串好

比多2球

0:1 烏 ft ok?

你派咪幫你嗌

烏龜1.5/2s

比多2c 喇

彭美好似贏波輸盤

馬拉維果場有冇人退左錢
20:59買左半場仲未退

10.5b?

彭美大波己死

烏下球快

場場都係得一球 90分鐘喎大佬

2:0

美國cup來了我帶路

彭美拉斯 2-0 富明尼斯

美國剩係識用手玩皮球

撚知咩叫足球！

烏圭100%

一起

繼續燈

美帝刷3c

唔刷

彭美好似贏波輸盤
彭美好似贏波輸盤
彭美好似贏波輸盤
彭美好似贏波輸盤
彭美好似贏波輸盤

彭美gel得 ?

美國返玩nba la

毒梟屌打贏唔到笑4

買左半場收左錢

其實點撚解要買富明

燈神，歡迎對

又反手

彭美根本屈撚柒的

8.5細頂到派寶高$100

I

事後？

pie?

Lm無壞

美國半場開10.5角細高水？

上次對甘美奧就往死裡輸 入1球失2球

寶蛇 可tg料?又偷偷地買

彭美真心屌你老母

彭美gel

烏入多球ok?

彭美主場不敗王者

你成日中

富明大廢閪點會贏盤 一撚定往死𥚃失的

3-0 正氣 彭美

唔買佢就咁正氣

有咩網係抽簽用, 用緊desktop

彭美彭美彭美

法國我屌你老母

彭美終於正氣

中風

半場得一球 叫咩世界第一？

有

哥倫比亞入未

阿根廷冇英2斯

彭美會唔會4-0

入多2球啦美帝

美

4場大晒派100

烏入

1.牙普
2.牙普
3.牙普
4.牙普
5.牙普
6.牙普
7.牙普
8.牙普
9.牙普
10.牙普

贏國都5球啦 唔係輸咁樣衰啊

富明真心屌你老母

siu04

阿根廷冇美斯仲有冇人買

彭美3:2我香辣海鮮杯麵洗頭

輪到我了

未睇第十集 一陣睇

食屎狗

哥倫比亞入波未

z

好想杯麵洗頭 3:2未

烏龜入多粒plz

你走數開 不了

富明尼斯大廢西

gchi

信唔信多次阿根廷

Gchi

信毒販

哥倫比亞仲唔入

細波算

平手盤

我呀！！！！！！！！

信啦，你唔信我點買對家

屌 美國d c 呢

好難唔買ar gun ting

墨哥串巴西 我唔信巴西又西

丁丁丁丁丁丁丁

半大啦

00 ft

介半大 因為買親都唔中

美國佬刷多4c plz

8.5細派寶高$100

智利果1場點睇

me 星星

Argentina 100%

美國d c應該收皮了

買左洪都fg

on9架 入左一球場波好似停左咁

紅眼睛幽幽的看著阿根廷

sick ball

智利無山齊士

烏入多啦屌

阿根廷半主派$$$$$$

dc一早收皮 緊係睇marvel

彭美3.5b派錢？

亞庭冇美斯應該踢得順啲

8c

上場都冇

彭美真心屈撚柒的 一個人入三球

點解美國人踢波咁廢

買對家囉

星力係咪叫糊派錢

Fake?

應該有人派？

美國球證食C

1-1

有無出迪巴拿

有冇尋晚中左狗會個場on9派彩既 派巴打們？

換走左入三粒嗰個

我無訓wo

8你老未

食c狗

9c

啊sing我啦

食c

咁我tg番你先

10c了

法國佬我屌你老母

account由5k輸到2k

10c 3連c

有水嗎

哥倫比亞比球啦 斷你

美帝C呢

就快停半個鐘c on 撚9

哥撚花式禁屌都仲未起到機唔通要屌足94分鐘

8.5細撚埋佢呀屌你老母
輸咁多 都半6全7/8
最多咪去死

米蘭神鋒梗屈

烏入啦

哥倫比亞贏波我扮狗吠

好撚型啊 星 忍唔住射 我去打個飛機先

好人好者點會買富明尼斯真心

40位幸運兒抽出79號, 請留tg

巴西

2-0

富明屌你老母大廢西

聽朝先啦

係真 點解會有傻仔買

烏入多球扮烏龜叫

哥倫比亞做緊咩

跟

@寶高蛇

比多粒黎

哥倫比亞試人
下半場波都未射過

唔派你了

勁到
40個都中

玻利維亞快d追和啦

3-1

爆撚左佢 唔該

阿根2.5B了

抽40個
歡樂滿東華咩

尾關00果場2.5B 奇積3球好嗎

on9烏入未

咪咁黑心 派返

3:2 出前一丁洗頭

有無人知美國個場做緊乜

巴西3.5大

中伏

1:1

美國1-1

來一罐啤酒

captain America !

有了

我用酒精打飛機tim ar

屌

厄鳩唔買走去買哥撚

我屌你老母美國狗

炸未

美國屈撚柒的

入緊 1.5/2B 2.88

幫主 角細穩

4場大晒 $100

早

又比烏拉圭撚 屌你老母

烏拉圭有乜用

CaptainAmerica!

寶高

玻利維亞奇蹟追和啦快d

1:1之後穩? why

10:00買你對家

SIR THIS WAY!

usa 1:1
777777777

烏圭唔攻啦 放心都得

好彩今晚無波 要冷靜下

國際賽3場全部頂實呢個賽果

又幫gel

有馬 點冷靜

即場 烏拉圭第三球@4.2 超重注

真心ar gun ting

佢買左8.5

3:2未

痴線停角停左40分鐘

認真

9.5 b jump

又屈

富明尼斯屌你老母大廢西

屌你拿拿林3c啦你老母

正，半6全7

係咪得我一個想要墨閪哥

有🐎

烏拉圭屌你老母大廢西

龍都唔中

買親角大都係咁

星 準備轉數快啦

有無陣

比多3C

尋晚大岩蛇戰績如何

要左大波

@70倍$20 美帝反cup
是咪有機？

連3啦 please 連3

wwwwwwwwwww

呢個幾勁 邊位大蛇

mama 度好角水未？

今日潘騎王

半6全7

羊神

又黎補時爆C咁老土

馬場有個大仆街 佢個名叫CHY

40抽都中 買馬了

玻利維亞奇蹟追和啦快d，屌你老母

抽完啦 唔好再lm

想gun

烏龜撚識入波咩

呢類友賽同亞洲外圍賽d角有個共通點你賭齡太細未必知？

no goal

馬會派錢唔知咩 8點開波 9點先封盤

下半場停哂C想點

1/40

厄瓜多爾被屌打 2:0
哥撚屌打0:0

有無角水馬水醒下我

寶糕蛇又中

入完tg你

有咩 我岩岩學賭波 想知

你條垃圾 食左我200

意大利半5全6，爽？

我我我

賣料

留名

哥撚打901？ 無波入既？

今晚有100% 馬
有人想知再講

巴西1.68

1001

意大利？

原來事後來

應該走數
但lm無壞

搞笑？

爽

仲有冇人敢買巴西

快講

1001未

富明尼斯依隊波點解可以咁撚垃圾

隻手黑到咁

咪撚玩啦老細

100渣

上次佢問我買邊場s，我話意，半5全6 ma

ggg

入未 烏拉圭

彭美屈撚柒的 壟斷足球娛樂

媽媽

走數就唔派佢了

阿根廷未輸過俾墨西哥

200wo

你早過10am抽

委內頂實

但平手

留你老母咩 最後幾分鐘先留 不如完場睇埋賽果先留啦

8.5 9.5 大 唉

屌啊 佢只派左100比我

阿根廷係贏戰績

驚一陣唔記得

爽 心臟半場

利申 一早留左

所以馬會派錢？

算好啦

今晚留意我出水

10.5b，飛已搣

變100 OK? 唔想破產

邊度出

係 mama勁到

殺你

踢波唔刷角

巴西1.68想點

老母唔多個

上啊

找數真漢子
星星都係

有無買富明既傻仔

3:0

走數真漢子

好撚野
3場3串4
美國大 哥倫大 厄瓜細
我屌你老母
得買細果場半0全3
美國角大又半6全7
想點撚樣呀
你老母個臭閪9

好gay

烏唔絕殺？

下場買咩

截

亞軍個陣世界級

上場烏拉圭絕殺得我咁開心 今場食撚左屎

半客？

世界級垃圾

阿根廷普盤 all in 往死裡賭

想睇埋墨西哥陣

呢D 19友誼賽咪認真

垃圾南美狗究竟識唔識入波ga

咁既陣都唔出戴bra

有無墨西哥個陣

屈撚柒的

半一落到平手 再回飛

？

哥撚入得未

停足45分鐘角 真係精9彩
真係有自殺念頭閃過幾次

烏拉圭dllmcfh

原來8.5s 你要派 10k

哥狗贏2粒派100

輕鬆

擺明假波 美國D人有位都唔撚爆底

半7？

半6全7

Thx mama 10.5s

半大 la

墨西哥有羅辛奴

7C FT

係咪想逼死我

智利真係唔識入波既代表

彭3:0 10c ft
美1:1 7c ft

跟阿根廷 allin dklm

神早流流就輸球

墨西哥無卡路士韋拿

有冇巴西陣

上場墨閪哥幫我贏錢 今次點都要撐佢

一舊水都輸唔起要走人數 就唔好賭錢啦
出街食少兩餐都無左

11.5s 1.83 10.5s 2.2 2.0 2注

上次受平半守和阿根廷幾爽

哇 咁都頂到半6全7
世界級

幫主派未

走數無得派你，sor

哥倫比亞 比球走盤啦

8.5S CASH

角細唔洗死

而家邊度有50蚊一餐

我派100 派少但無走

real

買咗美帝點部署

角細全勝 連7.5都開到

有幾多買幾多阿根廷

而且亞軍個場係中立場 個陣又唔得
除左假波之外諗唔到佢會贏嘅理由

幫主派我

做乜

你要左8.5b?

m記

球探又壞左

和左都吾刷角，停足40分鐘，吾撚識賭啦

g chi

gd

0-1!

未輸過俾墨西哥

玩咁細？

阿根廷回飛

阿根廷啲平手盤未撚贏過

出面中位開8
勁到呢

智利goallllllllllllllllllll

發夢啦

半場見出面無啦啦跌左一個中位數

goal左啦wo ching

智利goal

智1:0

角大只比寶高買
佢買得，半0都可以全10

如果你買角大中，只係佢咁啱有買，carry埋你

半6 全7？ 有無睇錯？

唔通巴角大

紀錄係用來破的

tg

下

第7個角仲要係出黎秒刷
之後冰到完場

我呢?

Po高

球探死左 求其買巴阿算9數

SOR囉 幫你含番

一半都唔中

長井巴我呢排好黑有方法嘅話建議你補一補飛

今晚買馬

無做假 俾晒機會你

墨哥串左秘魯

半6全7爽撚到

下 我好旺wo但係
半6全7都冰到

幫主又走數

薰衣草巴
我了again

7.5 都有得收。開完會以為睇錯

原來47分7c

冇美欺想比人炒幾粒？

跟足左
祝齊贏

琴晚$50上左$50000

墨變左大船再加狗會banner精選!

主越回越要!

你買咪大

邊個派...封左睇唔到

Me了

知點解要派10000未

冰到完場

事後飛....

無我，心淡

亞軍廷有dybala 點可以唔要

做得好

幫主派10000？

派我啦，中咁多

8.5s派寶高
都要抽？

以為無出

冇得輸
想追數就快跟

睇下有邊個傻仔買2隊客 然後叫生叫死先

尊重la

咁都俾人追和

第十三注

中1/40, 但唔中1/2

所以你有五個名

唔難度高唔中

冇人買秘魯

同咗

thx
尋日比你講一講就中

半0:0 全2:0 messi無打比你咩

Blocked

求下有手足派一派 買物資捐買到冇曬錢 剩番果D諗住贏番今個星期飯錢針埋

易到呢

毒梟回到仆街唔係流

好耐無派 幾時中返一場

後備喎

cls ching
亞軍庭都咁重手

mark低邊個事後飛又無派先

上唔切亞軍大船

講撚夠未
我dllm
都而家都好撚唔開心

好心味賭

Allin西哥

10:00大船係乜？

gel定

好小器 下次內定 可cap圖為證

買唔切亞軍…

慘呀

墨閪

優越又炒
4中1

得返聽朝有波賭

下半埸收夠飛先出佢，然後贏2:0 南美波操作

情意結

75%勝率

對家

下次2年後？

50%都抽唔中寶高啦 單雙唔中有幾奇

Rojo

仲有冇人要巴西？

收聲啦

我dllmcfh

亞軍原來大船

1星期內

要左

會窮

講走數 只服幫主

墨哥串秘魯 練心

哥入1球好嗎

輸左食墨西哥包

佢個tg係咩

溫馨提示，請不要allin一場，日日有場次，慢慢玩，慢慢追，有贏就好，輸左唔緊要，下場追番，沒有場場贏場場輸，雖然單雙角球概率看似5050，我可以話你知係無可能，當然係有辦法提升，你可以用100買10場睇下

唔係想jer佢

咪屈

阿根廷有冇美斯都係垃圾?

墨西哥 DELAY

講經王

智利快入波啦

波會 level 4？

墨西哥菜好難食。。。早排喺長沙灣第一次食

秘魯係巴西私家雞WO

哥倫比亞真係唔入

型到

哥撚0:0？

rubbish

taco俾狗食

Ys easy

廢的

咁似賣料人講果D